突然諗起以前好勝既自己

咩都要同人比較，做乜都想勁過人
成績低過人會唔忿氣，踢波技不如人會覺得唔抵，追唔到女神會一日到黑悶悶不樂
去到依家變左半條廢柴，一d大志都無
覺得自己只係一個無用既阿蘇仔，做野唔夠人叻，做人又唔夠圓滑，成唔到大事係基本，溝唔到女神係必然
無樣無錢無身型無學歷無技能，就好似一張白紙咁
不知不覺間，我已經習慣向強者低頭，甘心為現實含撚
究竟你我幼稚仲未識諗，定係已經諗得太多

一齊同現實含撚
同路人

我以前都好好勝，咩都要贏，咩都爭第一，贏唔到會好嬲，好燥，成日發脾氣，對身邊人串串貢。後尾DSE嘅時候，因為咁嘅性格，俾咗好大壓力自己，最後當然炒咗。

之後讀HD嘅時候，學識咗咩叫謙虛，有一句說話點醒咗我：「當你的能力還撐不起你野心的時候，那就沉下心來靜心學習」，於是慢慢學識圓滑，慢慢去接受自己嘅不完美，要明白再叻嘅人都總有佢能力以外處理唔到嘅事情，慢慢一步一腳印，接納同吸收別人意見，收埋自大嘅心態，凡事盡力而為但不強求，慢慢就會成功。

利申：過來人，上返港大

我分唔到依家既自己係謙虛定自卑